2017日本代表及日本職業聯賽繼續討論51 我川>我川

一POST限定

樓豬歸位

真·樓豬

網上買飛方法

第一
login in 無A/C就申請A/C
申請方法

第二
揀聯賽/球隊/場次

第三
揀位

第四
比錢,領取方法

1.信用卡比錢去7仔拎
2.信用卡去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
3.信用卡去郵政局拎
4.去7仔比錢拎
5.去郵局/銀行比錢之後去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
6.去郵局/銀行比錢再郵寄
7.去OK同有サンクス、ぴあ便利店比錢之後拎
(之後用1,2,7買嘅爸打就去自己所揀嘅便利店襟返個堆數目字就搞掂)

第四
買完

From 日本手足今野秦幸

樓豬之歌

肥雞買飛註冊教學

首先簡場 有分qr飛同實體飛(小妹要儲飛所以簡實體飛)

再簡位

數量

個位會hold 9分鐘

再登入(以下為冇ac示範，有ac自己登入)

填email,密碼

簡大阪飛腳

用酒店資料

中国語カタカナ変換

我簡信用卡比錢 7-11拎（第一行）

入信用卡資料再禁確定

對返資料有冇錯
冇就禁確定

搞掂 用個13位code去到7仔拎

找數真漢子

part2

去到日本之後搵返你簡左拎既地方
小妹就簡左7-11

排隊搵個靚女姐姐幫你

Show 13位code 比佢
個靚女有d老花 放大比佢睇
佢打完之後係個moon道禁確定
佢就會印收據同飛

佢會叫你簽個大名
之後包靚靚張飛

就係咁簡單

大家不要迫害我川

樓豬

咁你今個星期日入唔入波？

同見射波の鬼一樣 要講緣分

哇屌你截我龍仲屈鳩我

咁都俾你斷佢十連

抵啦

我只會支持我川

今次我撐阿吉

生氣
好聲好氣同你地講野又遼鳩我

我川繼續無冠

從來冇話過吉B腳狗仲成日撐🌸
依家俾佢追撚住咬

你好似有

你川無童貞

冇

無端白事hey0 me
本來佢地講我唔信金崎ching係會hey0人
不過而家我信了

邊有hey0你

大師兄返嚟啦

1post找數

Yes

樓豬是丁咧舖的紅太陽

今週 支持廣島+札幌

今個星期理性分析

你嫌自己害腎仔唔夠?

曲線想甲府護到級

下個post呢兩幅圖要置頂

如果甲府都贏唔到咁札幌就gggggggggggg
我半季分析話覺得甲府降！！
肥雞應該有cap圖

大B點睇邊幾隊降班

要睇下佢地仲會唔會增兵
暫先覺得會係甲府、新瀉同札幌
廣島同大宮就無事

廣島簽左patric同丹羽大輝，雖然大舊我自己覺得大傷完又回復番前幾年既水準難d，但要佢做返Utaka的工作應該ok
大宮有能力簽到隻勁既外援，又換左監督，依加都漸漸見到起色

好興奮呀, 我地正式同日本國家足球隊球星- 本田圭佑 Keisuke Honda（Official）達成左贊助協議!

喺今年加盟墨西哥球隊CF Pachuca嘅本田選手，目標係成為全世界最優秀嘅足球員 ，而ANA會以成為全球最佳航空公司為目標，不斷努力為每位旅客提供最優質嘅服務同飛行體驗!

著件靚靚我阿返工

我果件仲未拎到

我著上年果件 我果件都未到

大家都好有霸氣

馬會又派錢 希望各位手足靠呢場波一齊賺個首期返來

對豬比奧1球2助攻

唔講啦

it's happened again 吔屎打菫 it's happened again

你最有霸氣, 兩米無人能及

セレッソ大阪ＦＷ杉本健勇（２４）が、スペイン１部ジローナに移籍する可能性が１０日、急浮上した。ジローナは創設８７年目の今季、悲願の１部初昇格。この日、清水戦の遠征明けで大阪・舞洲で回復トレに臨んだ杉本は「なんも（オファーは）きてないよ」と明言を避けたが「自分の中では（気持ちは）決まっている」と話した。

出國出國

好多師兄都敗走

冇埋傻勇咁個冠軍馬鹿食硬了

都未落實走

仙台要贏了
多謝大b

你仲講你仲講

好在同傻勇合照過

大B呢排係咁狙擊腎仔
係唔係驚腎仔黎緊有得入選國家隊?

真心既，我支持佢入

又中一槍

原口元気、ヘルタと契約延長の可能性！？「ピッチで自分の価値を証明している」

佢之前想去英超，但去唔到
之後比球隊投閒置散，熱身賽後備都無

本田圭佑がロッカールームを完全に壊している」現地メディアが痛烈批判！

抵吖

翻譯Plz

淨係識睇當地傳媒屌鳩佢

破壞左更衣室氣氛
內文話其他球員不滿honda高薪之後當地傳媒屌鳩佢又傷

肥雞送我

人都走埋仲賺尾水

Takahiro

走唔到

咩走唔到
話曬自家青訓出嚟既,實大把人買

做what啊

我鍾意Takahiro

文員仔唔易做

好

MK

日本冇MK

你係mk

我係tst

根本就冇MK仔又或者人人都係MK仔 只要有心人人都係MK仔 吉B Taka Toru 全部都係MK仔

肥雞

揸PRS好有型

我川萬歲

仲有兩個星期就出日本隊名單

希望有新面孔

海外組訓係度都照入選

但唔保證有得出

冇得同佢部Honda鬥
Honda鬥
Honda鬥

某會然連入選名單既機會都無
名我就唔開la

一班文員仔返日本打下卡

喂 話你呀 阿Mu

冇Kenyu我報警

返去渡假探親

浪費警力 拉得

冇Kenyu我寧願坐監

執番皂

食左女同事未

佢比女同事食

女同事請我食糖糖

可恥！

你請佢食腸腸

MK仔食咩糖呀 食煙啦🚬

我都唔鍾意食

但係盛情難卻
拎返去請其他同事食

食煙係叫春果啲先食

13日の甲府戦は札幌ドームスペシャルデー！
年に一度のビール半額デーです。通常1杯650円のビールが300円！先着20,000名様には赤×黒ワンショルダーバッグをプレゼント！屋外テラスではスタジアムグルメが充実。夏の思い出
に、コンサドーレ観戦をお楽しみください。

NEXT HOME GAME
8月13日（日）明治安田生命J1リーグ第22節
北海道コンサドーレ札幌vsヴァンフォーレ甲府（札幌ドーム）
「札幌ドームスペシャルデー」
（10:00最先行開場/10:15先行開場/10:30一般開場）

甲府戦特設PRページはこちら

肥雞送我

吉B食雪茄

送封利是比你

比大B迫害

首富帶咗上上上去睇波未

順眼好多

首富私有化左

簽名去邊

卡爾基返去山度士打正選，自由杯仲梅開二度

KK係鳩波都冇心踢
上季尾同法比奧一齊躝番巴西唔理球會
等睇下季去腳狗搵我同法比奧團聚

上年佢幾勁

貢多絕殺

🐸

一平FC跌下跌下跌出頭10

一定係因為冇買巨一平

係

冇送我

首富送我

牛妹

大分三球

一間收工返屋企訓

牛妹齊陰幾似我舊同事

好想weak

晏D睇阿狗

快介紹介紹

This ching sick ball

冇聯絡好耐, 同埋FB睇到佢準備嫁人

快d到星期日啦

成班偽毒

真毒

你食女同事

唯一真毒

可唔可以唔好同我爭

你呃人

今集前度有iron man

上上上跳gfriend

首富已經生氣了

係咪特登落肥雞面

肥雞都係崇泡

退出

挽留

作客會唔會擺檔架

飛腳會

矛人

解散

我嚟吹水
唔睇丁咧嘅嚟9up

此post已經解散 多謝支持

高中生>>>豬

加油關根

全部weak晒

解散左

我地阿狗

💡

OKAZAKI !!!!!

屌屌屌屌屌屌屌

奴工

晨咁早過海 眼瞓到豬系咁

Okazaki幾贏都爭頂頂贏 fit喎

我都係，好想開學唔洗做奴工

年少多好

白頭佬：好

簽到恩公

隊波2連敗緊啊，依個時候簽佢應該有得比佢踢

選岳仔啦

不如你出個你心水List來睇下 睇下中幾個

又好喎 但我本地兵唔係咁熟
盡力睇下

今次跟吉豬一起撐傻勇！

心領......

尋晚瞓左冇睇阿狗
原來岡崎有波入

Fifa大改善

衰過假樣

巧型

大王

大王塊面邊有咁脹

好似吸完毒咁

咁未同平時一樣

肥到咁

唔係啊 幾似

終於有真樣
可以玩玩了

浩之同樓豬最似

應該都係得大路果啲有真樣

藤春廣輝好大倫路咩

睇第二種日本波巴打留名

原來杉本傻勇都係25狗

「櫻花降班時佢第一個跳船去川崎
踢唔掂之後又係櫻花第一時間俾機會佢先可以翻生」

正仆街

係鬼

去跟大王學完野返黎帶櫻花上丁一
佢話：櫻花唔係抗丁二既球隊黎

two five kemyu

Kenyu: 彈出彈入打我吖笨

本身都欣賞傻勇，依加覺得佢25過mu
好cheap啊

曲線撐傻勇

大b係迷傻黨

我愛大B

躝啦屌

櫻花唔應該打J2

你倒戈脫衫收聲

狗西勇，不了

回家都俾你地講成咁

杉本 健勇（すぎもと けんゆう、1992年11月18日 - ）は、 大阪市出身のプロサッカー選手。

迷乜鬼傻勇呀 一齊迷腎啦

大b入選名單
GK
川島 永嗣
中村 航輔
飯倉 大樹(撲救成功率 j league最高:78%)

聽日睇你

跳船勇

聽日冇我 你睇四大尖刀啦

西川同丹尼爾有冇機

點解冇既

牆頭勇

唔抵得勇仔有得踢我川

睇你老死同jay應該打正選

問大B

丹尼爾係？
西川無晒信心，不應選

兩個師傅同勇仔合照

比齋藤撚

搞到大王無冠

笑到咁

2個25仔同大王合照

大王笑得好有福

一副兒孫滿堂既樣

收左2個契弟

仙台正選GK

大王有福就緊嫁啦

邊個再講勇仔壞話我就用真正既射門射佢春子

唔太熟悉
但川島經驗+一直正選
中村 j league最佳門將(暫時+個人認為)
飯倉係狀態+信心大勇 值得入選

我諗唔到齊23個人

DF:
長友佑都
酒井宏樹
酒井高徳
昌子源
吉田麻也
植田直通

想揀多個閘，但紅狗個班唔掂，唔知仲有乜好選擇
三浦弦太(?)
西大伍(?)

諗咩啊
咪又係酒酒井井長友麻友

MF:
森岡亮太
柴崎岳
山口螢
今野泰幸
倉田秋
加藤恒平(我想睇佢)
山村和也

FW:
乾貴士
原口元氣
久保裕也
岡崎慎司
杉本 健勇
都倉賢/鈴木優磨

中村要再穩定D,出迎有進步空間
飯倉要上位了,等榎本走等咗幾耐

大B口硬心軟

真啊，無乜突出人才
但柏既小池龍太都幾睇好

大B祝福埋傻勇

答案係
本田香川宇佐美
関根大地加嘉紀

中村贏身型先，不過都同意要進步
飯倉今季表現好好，想佢入選，好似對佢一個肯定咁

白頭佬點都唔選咖啦，慳番啖氣暖肚好過

山蕉q

咁你又唔慳

講腎仔咪算

鎌田大地
柏木陽介(想睇)
小林悠,manabu(扒冷)

問d近d既
大b聽日咩心水

飯倉入到選都係陪川島練波

上面有冇D係開路型既
mu?
kengo(扒冷)

鎌田都有機會，一外流白頭佬就選

小林悠無乜好強超卓個人能力，有種周身刀但無乜話好利
佢打配合好勁，可惜要時間夾
不過國家隊集訓日子有限，好難會好夾，所以佢係國家隊比較難發圍
齋藤有個同類既乾，點會有機
柏木就紅狗不了

地拖踢國際賽變垃圾

陪練無所謂，但對佢有個肯定，信心都大增啦

講到尾都係本地不了

大B最好 全能

咁樣好咩⋯⋯

未得閒睇，比紅牌腎叫我諗下有乜入選日本隊好

直接叫人紅牌腎

我諗番起！廣島x札幌啊今個星期心水

兩隊一齊降班

仙台已經7場不勝，後防更加慘烈，唔穩陣到啪啪聲
廣島士氣好到咁，一定贏番場
順便估埋大

札幌主場有信心，加上護級大戰對弱雞甲府都贏唔到不如摺左佢

大B

比我見到大B真人 我實叫我正身兩米白滑紋身MK囝打佢一身

你正身咁高

一係叫你
黃牌x2腎

兩黃一腎

憎死大B

笑死人

樓豬又放毒,不過我鍾意
美希

下個post名叫美希貼圖區

日職post四大美女
瑠川
美希
牛妹
verdy妹

美希貼圖區用過好多次
不過我鐘意

呢位巴打都係專心幫腳狗入多幾球啦

未入左球12碼囉

明年想繼續住大阪俾D心機啦

牛妹不了

日職post美女排名
第一

第二

第三

第四

第五

不分先後

最尾

我覺得第五應該上多幾位

最多第二

又送外賣

樓豬我覺得最後一名連入榜既資格都冇

代答:生氣

第五係咪樓豬

今野幸子黎

手越

代答：退出
附上兩張GIF

其我唔知肥雞唔鐘意手越

原來牛妹早我一日生日

櫻花妹高我一厘米

手越男人公敵(好似係)

201cm

沒有手越就沒有三上

只有鬼頭

迷上黨要飲水思源

你哋都要多謝小木
首富又玩命

兩台聯辦首富見面會未完
我哋係唔會俾首富走嫁

三上好低質 少提為妙

成日hey0小妹

AV都燈

又扮女人

首富多謝你

真絲

丁咧鋪Hey0不存在

大b燈力無限

唔係有波就係女人

睇嚟上上上長做長有

你hey0小妹

我好似知道左啲野咁

yes

矛

肥雞最高興

肥雞要多謝2個人

一個大B
一個手越

三上都係想跟手跳入藝能個d/搵大陸錢
好快唔拍

話說睇日本個d記事定唔知叫揭示版
係支持岳仔入代表隊既留言入面，有唔少人都話支持mu都應該入

手越同松本潤都要皇天擊殺落地獄

同埋今日有報導話西班牙個邊d傳媒瘋狂吹奏岳仔
話佢係基達菲今季最佳收購

仲有錦戶亮

松本

錦戶亮食我結衣bb

我老婆唔係你bb

大家有冇掛住我

因為點計都係石原正d

首富老婆都敢掂

又去邊食女呀

又上上上又石原

砂糖又goal
入國家隊

嬲鳩你地牙

牙mu又食女

Rich

唔知下年小傑仔亞冠作客日本會對邊隊
上次有機會去我川主場睇波, d囡囡真係無得輸
不過真係要學返幾句日文溝通, 同佢地直接講英文好似會嚇親佢地咁

好羨慕師兄咁有貨

冇女食
嬲你地屈我25

巧有型

我川妹妹:Hentai！！

如果你同性僧一齊正選就唔話你25

幾時結婚

那個了喔

呃到合照wor
不過日本妹咁祟洋, 唔係鬼仔樣都幾難去馬

皇天擊殺

再嘈block左你

唔識英文?

mu

扮abc

一開始用英文問佢地可唔可以合照, 佢地係呆左hang左機咁唔識應我
最後要做晒手部動作再即刻拎埋部電話一齊selfie就得手

會唔會係因為你太靚仔

羊格巴一定係超靚仔

成個丁咧鋪都係靚仔有錢有型集中地

你講依句係想趕我走？

我肥矮毒柒窮

最有型靚仔係肥雞
幾時又開首富見面會

好想套弄我正身粒墨屎

same here

+1

唔好話唔益你地
般尼下盤 必中

大B連英超都撈埋

好呀
今日賭grant loan

派我

信我一次
利伸:嘗試睇緊加減盤口變化，但講明先我無賭錢
可以當我9up

不得了

個pat pat

後入 啪啪聲

生氣

樓豬都生氣

呢張

猁狗係咪無左古天奴??

矛
輸緊啦

後備都冇

準備賣

屈1:0

牙mu喊緊？

講真有冠軍又高人工比我都走

會唔會過到100M呢

疤而家咁多錢比到120啦

當年生賣咬人蘇之後買左卡路爾

燕窩月餅5:2打印機無人理

係賣費托呀肥雞

是但

今年咁ON9

啊春要啪就啪手越
美希冇人可以丁

占又可以上水

又潛得

彈出又彈入

單刀飛機

反cup

想食

以前睇港超前一晚會盡量唔睇英超
睇黎聽日睇j league都應該會有相類似既感覺

抱抱

又係呢隻🐷

mu振作

依2個有無人知咩料？

屌你老母球證都on撚9

猁

湊莉久

尋既癲恩夠食晒啲十二碼落肚啦，阿狗咪又係贏

阿狗要贏出癲恩都冇用

我廠

冇睇 BTW好嘔心

Cahill紅牌
睇黎下盤硬
有神快拜

大b破燈

各位，有無買先
假如聽日英超d盤口又有郁動，再推介大家買

Btw,英超一時時，
係德乙法乙個d低組別特別準(朋友講)
丁咧無次準

蝦多士好撚勁

係，連入2粒

マインツ武藤嘉紀が今季初戦で初ゴール！…ヘッド弾で貴重な先制点

印左佢件日本隊唔知係咪可以再著

哈迪斯

戒左好耐 唔好迫我

學我，估中開心就算
一蚊都唔會買

下次你印紅狗球員

賺番輸俾甲府啲錢就戒賭了

加減盤口變化點捉

0:2

大b

0:3

0-3

大迫勇也

終於威番次

之後聽日繼續燈番丁咧

等你教路

大B點睇我川對鹿島?

月巴

Rooney 1:0

無啊
聽日都係札幌 x 廣島

朗隊

我車

CLS 大B

大迫爸打可以開番個每月紀錄

咩係每月紀錄

好少見有巴打唔係叫我大B

成隊都唔知踢緊乜鳩

模疑賭波嗰D
買邊場，咩盤，買幾多

唔知點解軌要借走晒d人
Boga新人先慘，處子戰比卡希爾咁搞一搞

下。我出晒名丁咧po燈神喎巴打

你轟又要捉鬼

軌成隊都係mu咁

辣殺軌

哈多士個澳洲仔木耳幾勁

做乜讚澳區佬
31/8就大戰澳洲佬，要反澳洲

咁佢真係勁 出波靚

紅牌你

morata
1:3

衰多腳

9打11

車九

2紅

3:2!!!

原來吉田麻也罰球有d水準

輸梗架啦

你橫濱拉莫斯都係澳洲佬喎.....

#Chelsea have expressed interest in #Inter full back Yuto Nagatomo. #Inter asking for €12m. [Premium Sport]

廢，聽日應該搞唔掂鳥栖
對面仲要有河野廣貴加盟
重點係齋藤右腳指公有傷，但照上陣
鳩波無齋藤=無進攻

橫濱有大B 唔怕冇得win

又笑
去親睇都未win過

留係國米嘆下世界 好過去過氣車

長友都12m

原來荷甲個大陸仔去咗西布朗

贊助商搞鬼

借左去雲達不來梅啦好似

長友都12m嘅話牙春都值2M

yen

我買

首富

點解唔買Kenyu
唔識波

2蚊加完凍飲買牙春

買春

支那贊助牙

請我

吉b 傻左

車路士買Kenyu

又話買武藤嘉紀
又話買長友

幾時先有架仔啊

冇傻

不嬲都傻

國際賽上陣0% 冇工作證

我點止2m

2M01yen

4000蚊加1蚊

係武藤嘉紀自己唔想去車仔坐板

我呢

twitter見咩貼咩咋

Sick buy

FIFA 肯定無視我鹿
生氣

吉b

出左我川、神户同腳咋

可能會今年加埋等等カ同牛場

我川

真係好白滑

冇我

食神周星馳？

2米紋身外賣仔

冇兩米冇MK冇紋身

有冇普子?

昇格組のチーム力

67

唔識波

個頭似條世侄多啲喎

MID58

冠軍果隊最廢

你個攻力點計先拍得住勇仔

咪以為踢過我川就一樣喎

昇格組最強攻力係清水
感謝EA提供笑話

咁其他人拉底 中場要不是蘇沙

一隊入45一隊入19

有救國英雄都得69

舊衫

下年要用花花打UT

對眼做乜鳩?

EA冇睇丁咧

鹿島個d舊相黎好似

散步大帝拉低晒

用腳狗la

普子丁咧最強

狗先用

清武係丁咧第一人

有d球員連位置都錯

宵夜

緊牛妹

西川呢

邊鼠睇

冇影 我鹿泡狗龍

屌吖 一到冬季就賣L左你

又迫害隊友

白禮頓個主場咁靚嘅

泡狗必須迫害
我帶🌸🌸都係第一件事賣左個泡狗佢

個天靚到

草都好靚

照賣 未京過

聽人講個城市都好靚
不過好多gay bar

麻友罰球都練成埋？

咁咪好多人69

入完波慶祝係咪嗌Yoshi!

啱牙吉

嗌Gotcha

哋屎呀

喂 屈我係鬼佬仲屈我係基佬

個場

屈我老死
佢年中媾唔少女啦

萬能插

神戶6個上榜
而家排第幾
鳩波依然得一個

小弟整容成功

整到成個史毒咁

聖占士都好靚

今日有早場
有腎仔

腎仔(停賽)

唔知有冇我札四大尖刀

我要去神戶！

不了, 我川囡囡正好多

Jリーグ facebook出左696 9場不敗入球片段特集
比左嬲嬲

我川正過我川啲囡囡囉

做乜撚

有China貼同Jay仔 大家可以送心Allin

札幌
スターティングメンバー
GK 25 ク ソンユン
DF 15 菊地 直哉
DF 4 河合 竜二
DF 24 福森 晃斗
MF 23 マセード
MF 27 荒野 拓馬
MF 6 兵藤 慎剛
MF 38 菅 大輝
MF 18 チャナティップ
FW 48 ジェイ
FW 11 ヘイス

ヴァンフォーレ甲府甲府
スターティングメンバー
GK 23 岡 大生
DF 5 新里 亮
DF 2 島川 俊郎
DF 6 エデル リマ
MF 28 橋爪 勇樹
MF 8 新井 涼平
MF 15 兵働 昭弘
MF 35 高野 遼
FW 11 堀米 勇輝
FW 14 田中 佑昌
FW 9 ウイルソン

Support

タラゴナ鈴木大輔、ハリル日本初招集の可能性浮上

又尻Up啦 心水清既手足就知唔會簡

用番昌子源都好既，雖然能力上未必top，但至少起碼佢夾開麻友

昌子+植田

we are Sapporo

甲府必須死

大B有幾憎札肉

無囉

Jay 差d入

goal

我札1-0

JAY連續2場有波入

Jay

腎1-0
Jay

通晒大細

甲府個龍廢到

我話左今週 札x廣島

Jay 好屈

佳蛇

正身送我

甲府做到幾球入禁區
遲早失波

rich

屌你呀

秦仔玩波

大B今日我川定馬鹿

差D入

696啦 成隊實在太fit

提提你,連續2週大b心水都有696同埋都中

阿MU為重返藍武士一定去盡

今季打到第21week
甲府入得11球，係球會係J1史上最低(對比咁多年黎既21週)

大宮贏波送隊垃圾落尾三

【驚險】全日空傳爆炸聲氧氣罩落下 空姐顫抖廣播嚇壞乘客

我川加油啦

札又踢鐵龜

呀猜攞到波又唔射

你鹿叫我川加油

今日又要番工，樓豬靠你d gif

平手盤仲要馬鹿要兩倍 忍唔住要G持牙Mu了

我話「加油[size=1]啦」

1:1

無人mark最尾果個

甲府上

屌
睇黎我就黎真係變燈

精神啦札肉

冇埋Jay 冇得贏

就黎

分分鐘輸埋都唔奇

三十幾分鐘就烏龜
抵輸啦

巴打買咗?
鄭恩地冇男友

日職post美女排名
第一

第二

第三

第四

第五

不分先後

最尾

圈外
所有豬乸（無圖片提供）

樓豬吃屎

an機睇唔到360直播

抵

呢場冇買 實力太接近 不過甲府對強隊入球細蠃唔少

福仔叫糊

裝企鵝直播

賭波黎講甲府算係幾好賭

可以長買細?

對強隊會買 對天鵝 北海道要搶分就不了

企鵝好似有delay
邊度裝

痛失兩分

SUPER!

上佢個網有得dl

晏啲試

渣ga

用到

試下雷速體育 睇丁咧幾好

要dl apps?

咩旁述？有d大陸狗自己9 up好惡頂

不過有個叫星庭睇佢微博好熟日本波

佢會開台播？btw無用微博

星庭係蝗樂視講波佬,直頭係字典嚟 連j2所有球隊都可以分析詳盡

之前啲中文新聞係微博有個係日本住嘅人翻譯重要係繁體
不過佢而家工作好忙無再譯新聞我都好少再上

就係會有大陸仔鳩up

今日鳩波細場睇，full house

牙Mu同性僧

買what

黃

紅

捐錢

Mu買黃啦

平手盤兩邊1.92 屌你老母垃圾狗會

不了

牛妹完勝

柒

拎你俾球證打

【ある日のセレッソ…】
本日の気温は驚異の30℃以上！！
あまりの暑さに、ユニフォームを着替える杉本選手。
シャツを着ていてもわかる肉体美に、女性ファンだけでなく男性ファンもメロメロですね^ - ^

肉体美に

性僧後備

Kenyu ganbade

【明治安田生命J1第22節 vs 川崎F】
速報は、LIVEアントラーズで！

本日の先発：
GK
曽ケ端 準

DF
西 大伍
植田 直通
昌子 源
山本 脩斗

MF
三竿 健斗
レオ シルバ
遠藤 康
レアンドロ

FW
金崎 夢生
中村 充孝

サブ：
GK
川俣 慎一郎

DF
ブエノ
伊東 幸敏

MF
土居 聖真
安部 裕葵
小笠原 満男

FW
鈴木 優磨

講咩啊老死野

柒囉

【試合メンバー発表！】

▼本日の試合メンバーが発表になりました！

━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━
2017明治安田生命J1リーグ 第22節
「FC東京vs.ヴィッセル神戸」
19:00キックオフ／味の素スタジアム
━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━
【スターティングメンバー】
GK18 キム スンギュ
DF34 藤谷 壮
DF5 岩波 拓也
DF3 渡部 博文
DF22 橋本 和
MF17 田中 英雄
MF16 高橋 秀人
MF14 藤田 直之
MF13 小川 慶治朗
FW19 渡邉 千真
FW10 ルーカス ポドルスキ

【サブメンバー】
GK30 徳重 健太
DF4 北本 久仁衛
MF7 ニウトン
MF15 小林 成豪
MF23 松下 佳貴
MF29 大森 晃太郎
FW9 ハーフナー マイク

【監督】
ネルシーニョ

路過 9月頭去東京想睇埋9/9川崎前鋒對橫繽水手 但我見佢26號先買得 ？會唔會買唔到架

唔會 即場買都有飛

神奈川打比WO
等等力咁少位

老豆都冇飛

鳩波唔睇都罷

呢個我川低汁

入得等等力 就係我川 就係自己人

仲摟女 就來要降J3啦

我坐客席 做內應

性僧無正選
25

垃圾中村

拿 我比個機會你講多次 你再亂講野就要比人擇名了

垃圾我川

佢痴Q咗線啊

今日冇櫻喎

坐客席應該有，ホーム狗也不屌

但係有我川

主層有機會大啲
其實開賣個一刻即買咪可以買到

我川低汁

唔好啊

同意

唔好清算樓豬呀

勸大家唔好去等等力，廢場

走先

鹿島十角Ok？

有咩網有得睇番d精華

去等等力坐客席定自由席好

vip席

等binc

神船又雪起吉B唔用

冇錢不了

唔去

反了反了

唔得

btw 有線又播腳

買嚟做乜

高汁我川

低汁我川

想買水手 大B點睇

唔洗錢唔好要求咁多

唔好問大B水手野呀

唔答任何水手問題

水手球王係邊個

All飄馬加油

諗緊水手定神船 水船個盤好似讓得好深 但係神船又冇吉B

你係咪得罪教練呀

俊輔

水船

太高太白滑太多紋身

係邊個

又係鵬同WEBDY
究竟佢地一齊做節目係咩心情

神船9號仔

你

認錯人

牙鵬： 到3倍叫我

唔識

買入球細

飛腳今日件衫好正 邊到有得賣

其實鳥栖近況幾唔錯，又增左兵
陣容再完善左
對比鳩波，齋藤傷左指公都要焗住帶傷出
鳥栖會係睇好少少

一定係上場紅牌腎整傷我齋藤bb

香港波衫舖代訂

你果件到未

未

今日腳頂唔頂到川又堅棋架

ON9 352?

幾銀

怕金仔多過怕金剛

個肚腩

唔知

金仔+藤春

牙春差少少

中村航輔

352
今野逗牙春

胡鴻鈞

未削骨

市丸加油

我

市丸比波

柏1:0

柏1:0, 伊東單騎走千里

柏 1 : 0

腳0-1

又退出

大井健太郎同中村

臭腳

反cup就彈出彈入

腳狗

肥佬殺人

我冇正選

柏2:0

上左賊船買左奸巴

呀鵬串大王

假C朗表演

單刀回傳

個個睇腳

睇腳狗唔買

喏睇腳狗睇咩

睇到你瘋狂派膠都想熄電視啦

早知跟大B買水手

我川差少少

咩跟我
我睇好鳥栖喎

咁都唔中龍

大家都明啦

我開始就黎自己都亂，幾時係支持幾時唔係支持

25好矛

踢波定踢人呀

向住波去囉

你川幾次自己友撞埋一齊

清水 有冇link

上大陸網
btw黑清水件衫幾靚

大家對我有偏見

屌泡菜狗

大大力

又打人

馬鹿咁鐘意圍球證

柏然到4：1

疤

你川班友都係

mu冇矛

差D輸反擊

啲反擊好勁

泡仔躝啦屌

泡狗

飯倉大樹今日搞咩，係咁派膠

我川1-0

屌

下半場換我入嚟反cup

大岩蛇係咁叫人上前 但中前場都冇連結
快啲換性僧出嚟

大家一場老死, 打和super ok?

屌你地

offside

吉B

真腳狗

做咩

吃屎

你老死又養傷
你又踢得辛苦

兩對飄馬加油

話說大B今場好似捧你鹿然, 完場後知道要搵邊個算帳啦

中柱

吉B腳狗第一人

我之前次次都破佢燈

2:0

0-2

輸多球

邊度入紙退出

想死

我川2:0

搵大佬吉B

雙囍臨門

我川 2:0

吉B俾埋form我

留返幾個臭錢今晚買西咸

咁遲先出lucky

豬到兩粒都唔出我

阿部燙得咁靚

法國腎仔好燈, 近排有冇然過

難了

陳晚然果D輸返出去

仙台1:0
大B又中

勁

司機入波未啊 快手啦

今週心水札 x 廣島 x 696 全中

完場啦咩

我川爭d3:0, 炒高左

大B唔係心水696客勝咩?

哈 開得咁靚

咪開哂對家囉

Hi腳狗第一人

係啊 所以今日既心水咪札 x 廣島 x 696

大b想燈我兩隊波落嚟

中村

神船出吉B了

最出事係d心水係我真心既睇法

搞我咪算囉
搞埋我老死牙mu

大B可以比美沈大C

696爭d入

燈撚到

我穿3:0

超搏

又失 3：0

家長

埼玉一哥1:0

中楣

又係江坂

比大宮追剩一分

馬鹿46
射叻傻44
水手43
我穿42
柏42

差D柯蛋

三賤同燒鵝下年丁2見啦

yuma追返球1:3
東京1:0